蓬佩奧:美國對中國改善人權的希望已幻滅

美國國務卿蓬佩奧（Mike Pompeo）趁六四事件30周年發表聲明，呼籲北京釋放因打擊人權侵犯而被囚人士。他指中國數十年來人權紀錄毫無改善，令美國對中國改善人權的希望幻滅。

蓬佩奧在聲明中讚揚六四民運是「英勇的抗議活動」，「喚起全球各地熱愛自由者的良心」。他呼籲中國當局交代六四鎮壓中遇難或失蹤者資料，指「這一步將開始展示共產黨願意尊重人權和基本自由。」

他說：「我們呼籲中國釋放所有因為追求這些權利而被捕的人，停止任意拘留，撤銷混淆恐佈主義與宗教政治表達的適得其反政策。」

蓬佩奧指中國雖然在國際舞台上崛起，但人權紀錄毫無改善，譴責中國將新疆150萬維吾爾族和其他穆斯林少數民族關進「再教育營」洗腦的政策。

蓬佩奧指出：「數十年後，以為中國融入國際體系之後，會變成更開放、更寬容的社會，但那些希望破滅了。」他說：「中國一黨專政不容異見，隨意侵害人權……今天，中國公民受新一波侵害，尤其是新疆，共產黨領導層在當地有系統地企圖扼殺維吾爾族文化，摧毀伊斯蘭信仰。」

燒教堂，拆佛像，毀清真寺
共匪得罪曬世界三大宗教，必遭諸神天譴！

講左咁耐新疆，但係圖都未有張

侵侵引爆支那先定支那被皇天擊殺先

遲醒好過唔醒嘅...

中共：諸神的黃昏

屌你而家先講?

八九民運
六四屠殺

飯民賤種仲懵盛盛

美帝俾蟈呃咁多年

今曰等睇彭斯講

支那國人權是最好的

建設民主中國

今時今日先覺

Link?

根本當年64西方就應該要整死中共
最衰係當時西方國家貪錢想同中共做生意，白白錯過左整死呢個邪惡政權既最好機會

而家已經有啦

用西方經濟發展民主方程式協助支那發展成民主
千算萬算計漏左華人賤種呢隻萬惡根源基因

終於打到人權牌

有啦

早十年幻滅就有用
依家除非打到佢滅國，唔係支那都幾難會禁得低

早十年點同
京奧個陣你係香港罵多句中國人, 走到中非都比香港人追殺你

咩無改善 直頭倒退緊啦， 六四當年班學生都可以抗議咁耐， 依家你夠膽咁做比人被消失啦

以前一到六四就龜縮
而家直情話大屠殺有理

三十年黎不斷倒退，商官勾結， 大頭奶粉父母想幫仔女攞公道， 都比人拉比人告， 咁撚on 9都做得出

中國有民主香港又死，無民主又死，獨立才能置身事外，看看新加坡。

教宗唔係咁睇喎 人地覺得人權好好呀

美帝算有耐性

點知 30 年後出左習帝

希望美帝能夠打佢老母支拿共產黨陷家產

曾經有懷疑過，人地係驚地下教會有咩事，所以先同支那Deal
不過去到呢一刻，已經可以肯定，唔知收咗幾多賄賂

教會班仆街就算吧啦，唔洗用錢，支那年中可能已經供應好多細路仔就夠喇

想知幻滅英文係咩

中國有人權係一個笑話
依家連社工都拉

睇完好想喊

幾肯定全世界既防止賄賂法例，都講明賄賂不限金錢
到底係錢？定係免費雞？唔知啦
只係知，唔好咁多妄想，

呢個世界就算有神都好，班使徒都係咁既貨色
所以唔好旨意會有邊個邊個救，自可以靠人自強

“Those hopes have been dashed,” said Pompeo, who is on travel in Europe.

有過希望都夠on9啦

而家d 支那人出口到周圍都係好難消滅

「我係中國人呀屌！」

美國知道冇人權又唔打架喎

8964後再冇好人可以喺大陸生存

神 乖乖地捐錢喇

左膠要包容

全方位夾死你

宗教自由都無埋又無變有而家又無返

冇利益唔講je
而家要打貿易戰咪拎番以前d野一次過清算囉

咁撚蠢架美帝

支那狗唔需要人權，比佢做咩撚？

從來沒有什麼救世主，也不靠神仙皇帝

中國人的良知自64後.....已經全滅如果當年無屠到城....

佢係咪死左？

算數啦美國佬，班歐洲佬不知幾奶共，由其係英國
你想整死佢，大把人當係商機

地球上真係得美國有料講依D野

哦，所以呢？

一陣下個月總統又同主席握手言和，咁你話叫一眾連登仔情何以堪呢

佢呢個笑容係真心認為中國有得救 會有民主開放 點知。。。

睇完好心up

Sir this way Sir

人權幻滅，但對貿易戰支那會屈服既希望仲未消失

依家個教宗跟本就係Antichrist

習帝出現，係速成美國反枱的原因之一。

文革死一批, 餘下既89都死埋, 而家既中國人有錢就是王

與天鬥，其樂無窮

六四前真係唔少人真心信支那可以改革
包括香港既知識份子

意識形態唔同就想強加於人~~~
美國做慣做熟啦

支共倒左台，之後如果再復行大統一，只會歷史重演

真神阿拉先拔頭籌 殺鳩哂你d豬

加你老母個閪咩...呢D基本人權嚟

納粹國家冇資格同美國講強加意識型態

我睇多數都會
匪區人已經洗晒腦，又民族主義上腦又崇拜支共
紅色喪屍滅幾多次都會翻生

未拮到肉姐，拮到肉肯定會反